［爆料測試］屋企人就話俾人恐嚇姐，同學唔會喇掛？

上得連登，正正常常都唔會俾人知咩身份（好似係）
真係知既，唔係今日死，遲早都會死

身邊有無同學或者朋友係俾黑警整死，齊齊爆料

有料爆？揾毒步！

唔係直屬爆咩，未又係“之後就再冇見過佢喇”，就算家屬都係屋企有個“失蹤人口”